其實連登班死GAY佬係真GAY定假GAY?

成撚日講埋晒D互射互含

出街都唔覺咁多基佬

難分真與假

捉撚晒佢地去批鬥